現金寶 我屌你老母

我想買貨呀

大陸嘢喺咁

4萬8買個教訓

我頭先 可以轉出wo

屌 我都係

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

半個鐘唔得再算

得返喇屌

咩料

現金寶唔計落購買力
要賣左先可以買股票好on9

現金寶有無1%？

㩒返哂出黎算 自動熔斷

嚇一嚇 即刻轉翻晒出黎先

唔蝕算你好彩

想問下 現金寶係每日俾息？
同埋佢可以唔俾你拎返錢出黎？

做咩攞啲錢去救國?

CMHK, 現金寶, 多謝你支持祖國